日本今日開始4連休,東京第一日已經360人確診

日本奧運應該下年搞唔成了

日本人繼續出去玩

感染與經濟兩立
Go To Hell campaign

佢唔把心一橫停返一兩個星期
睇怕一世都唔洗去日本

笑左

東京同香港一樣7月中突然再爆

全世界都爆成咁就算日本唔爆出年奧運都應該幾難搞到成

陰謀論話係北京爆嗰時走咗啲人出嚟，搞到香港東京都爆

諗下東京而家只開成田一個國際機場
都好似合理